警犬就識得用禁制令做乜做物，市民就。。。

班冒警無號碼，無委任證就可以周圍犯法都無人出禁制令禁制佢地知法犯法

啲藍血法律撚收晒皮 完全冇聲出

一早有市民告左啦
係警政府有特權快速審咋嗎

一來藍官官官相護

二來佢用你既錢打官司冇成本，你做就要比錢

係la, 根本無人理市民申請既禁制令

司法覆核同禁制令兩樣野黎 之前係申請司法覆核都冇人申請禁制令

愈來愈有革命爆發感覺

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

又話搞私人訴訟告黑警 搞成點

市民唔會批
法庭係政府象皮圖章